[自行判斷] 探子話今晚元朗鄉黑會有行動

⚠️突發⚠️
據多個可靠消息今晚元朗鄉黑會有所行動，請各位手足小心🙏
#元朗

🛃鄉黑行動更多資訊
舉報不單止元朗
荃灣區、北角炮台山一帶、
柴灣至筲箕灣
會有大規模整理中共旗幟或者插旗行動
請提高警覺避免在雨中逗留
#探子

又想引手足出黎？

小心

等咗成年,200刀手仲未出來

等緊分流嘅 以防check手機
馬上del tg / lihkg
wtsapp hide 好啲偷食message

唔解鎖就去狗屋 收手機
冇偷食就俾女朋友睇手機啦

鄉黑喎

仲行緊

塞緊車

畀你老母 警權擴張就係因為你

今晚先插旗有無遲d

的確唔需要解鎖

啱 因為我

有地方已經插左

上面幾個地點真係有
賀國慶賀中秋旗

小心啲好

唔係講緊噚晚咩?

支那無錢比佢地，鄉黑肯鬼出來咩！

200流浮山刀手過咗參唔多成年都未出嚟

好事喎
最好嚟多鑊721

港共支那真攬炒經濟
以後假日唔洗仲生意

唔係坐大飛咩?

假期玩攬炒

咪fake喇

藉口啫唔通好似之前有幾條友喺巴士傾劈友咩

呢段野好似係尋日出 講既係尋晚

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

Come on 死廢老

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

探子channel都好信嘅
流浮山200刀手行到未

呢個應該係尋晚

琴晚就有呢段野啦傻鳩

元朗國插晒啦

點都好 小心

尋晚嫁喎

呢班?琴晚facebook見到

流浮山刀手

咪係排下隊啦屌

推